教畜入，傾下開live教學有幾on9

人卜校長 巴打：理撚得你，edb 無指引，人帶我有就得

到時校董會面前就威威

成效？ 唔撚理啦！

即刻入留個名先

其他同工手足，入黎啦喂

最緊要同事拍夠數
唔係我點出黎搏上位

各種得幾個人睇既片

跨境學生睇唔到
唔關我事

lm

你個間又有幾濕鳩

叫同事拍片
一堆人衝出黎奶到雪雪聲
乜指示都唔洗
做校長真舒服

手足食緊飯
推住先

講真，教育局其實肯傾下課程問題未，而家已經肯定唔夠課時

唔怕
反正唔停課都會補課
大家一定死得掂
補多幾日課就會考得好

全港都係band 1A 尖子，個個都自動波學野

信政府，唔怕

Lm

校長課程有教
逼鳩佢地就得
學生跳樓就賴老師
老師跳樓就賴高層
乾手淨腳
有指示比就搵副校主任出黎擋
遲到早退爽呀

今次有份比意見點online teaching
同副校夾好口供 下個月先開始拍片

屌，你地就爽啦

唔少學校，包括我個間，都鼓勵老師試下

但試完點呢，唔知啵

下個月先開始拍片？ 咁呢排做咩
做左youtuber幾個星期 黎緊應該要開始live上堂

你地副校咁唔聽話
我個副校幾聽我講
每次都將我的指示照講一次

都唔知仲幫唔幫dse練中文oral好

其實cut既機率好大

好心佢晨早講啦 依家成班都好panic

香港政府特色

慢慢黎，盡量唔好蝕

TA小薯路過留名

有無手足玩直播真係有高出席率

直播唔開cam唔開咪
係味真係聽緊書根本唔知

咪就係，都唔知開live黎做咩

就係覺得你得閒
瞓得太多

貴校有冇無良野分享下

講真，有用既實做，例如話拍片，呢啲就算唔睇，之後上堂都可以用返

直播反而

作為仆街校長
拍片為篤數
反正都係單向
老師整筆記白紙黑字仲好
學生又唔會聽錯

16號復唔復到課

直接拍片咪算

拍youtube 片冇人睇
唔會開live

有d熟既呀sir都屌

合約冇包拍埋片只包教書

諗諗下又係

電腦都要自己出埋

mic都自己買好陰功

有學校買mic都要老師自己比錢tim

深圳開返通行證赴講，4月都唔知得唔得

1. 口罩供應未穩定
2.仲有新症
3.大陸輪近香港都係爆到七彩

呢3樣搞唔點，開學咪只會比人屌

乜撚都扔上去內聯網叫班學生上去收學習材料同埋交功課，拍片教學嗰啲乜柒都冇

成班TA返到去剩係幫圖書館入書，有個on9仔仲懶醒咁幾日入完，點知又比多啲書大家入，屌

on撚99
根本事實係10個有9個都係開左個teams
或者其他online learning apps
然後掛機做第啲野

借問你學校圖書館入書用咩system

冇留意到

入書算好
冇叫你搬貨

搬佢老母咩，呢啲嘢叫校工做

我做校長都知啦
班無良老師乜膠都叫TA做
驚得罪校工
文職變苦力
當然我梗係扮睇唔到

打份工要自己蝕埋錢

職安健條例
學校要比架喎
不過，我都搏班同事唔出聲
冇人會告我

呢d睇合約點教咁講電腦都應該由學校提供掛

其實係架
合約點寫都係學校要提供
不過無人出聲就繼續剝削

所以呀sir都屌埋份放晒水

無法
我都留意到
唔知係咪因為都係讀書人
同工同事多數都係聽話派
恰到上心口都唔敢出聲
所以我會繼續剝削佢地架

而家仲要日日返

無計。拍片一定有好多學生睇，做live 一樣有好多學生唔理你。

但我讚成拍片/live
Live 我會錄起，放上YouTube 比佢地重温。

至於交功課，就唯有靠班主任迫下啲細路。
有段錄音流出，個女Miss鬧班學生，而家係停課唔係輟學。我覺得講得幾有道理，而家的而且確係返唔到學，亦都相信有一段長時間係返唔到學...

係人都知係班房教書係最好，但係停課嘅時候，唯有拍片。初初拍片用嘅時間耐啲，但後期你用熟咗，就冇咩大問題。

無錯，你當你教band3, 上堂唔聽你講訓哂覺你就會習慣對住個mon 自己9up

我每星期剩返兩日，但個個星期都返唔同日子

真仆街校長

當時人都唔敢出聲
我都無辦法

屌佢哋
想推嗰班都係好離地 唔係真係落手做嘅人
冇考慮過可行性同埋個效益

教大專
直接錄ppt audio算
廢事煩

講到強制出席咁，有九成
但真係叫有聽緊嘅可能一成都無

我知有學生online住黎打機

Band3 online assignment 10個得2個做

3月應該要online teaching,

話全部都要用，公平wo

講公平最唔公平
不過可以塞住同事把口
你要做佢要做
剩係得你做當睇唔到唔計workload

放下kahoot 上網比佢地玩 睇下Onlind reading 做下Google form

個個學生都做？ 貴 校Band 幾？

廿幾三十個都唔錯？ dse班 講pp題目

band3學校都要開live,仲要而家live教左就真係當教左，下學期考試合格率凍過水

中六會好啲既，人大咗識諗

目前大家得兩個選擇，一係唔拍，由得學生自修。一係拍片/做 live ... 然後有1/5 學生自動收看，靠你迫一迫，又多1/5 ... 都叫有人學野。

咩暑假延遲、開學時間，我地完全無say ...
教育局都未正式放風。既然係未知，不如面對現實。

又或者今次係一個好教訓！等成個教育界都知道，電子學習到底有幾大成效，係咪值得投放咁多資源係中、小學做

上頭只會諗有無面，成績差係老師做得唔好，唔係我方針有問題

為做而做
學校有心推就會建議點做會效果好
而唔係只係規定段片要幾長
根本十間學校推九點九間都係搏出位

考得差梗係入老師數
繼續加補課，最好日日補到夜晚十點
理得佢攰吸收唔到
反正我係校長遲到早退金腰帶

9成出席，答野得幾個，估都估到佢地去左邊啦

望下嗰個夏Sir講咩先啦

哇，顛佬。

生死存亡之際都可以打飛機打到咁

e-Learning 吹水吹咗十年
點知只係將 ETV 換做老師個頭
攞拍片黎認叻嘅校長真係好離地
成本高，效益低，仲要攞黎威

我覺得真係學校既態度

如果係盡量減少停課影響，ok無問題

但如果要做到同平時上課咁樣，
真係諗多咗囉

支持夏sir
佢教班band 1講咩都照跟

人教Band 1我教Band 1

band 1 都好闊的
我都成日開大會向同事講
我地都係band 1
雖然收生唔係全band 1

我錄左段11分鐘教學片上youtube 平均睇左3分鐘! 灰左!

都好呀，當你段片AV咁睇

我咪又係教band1....（聲稱收生band1.0)
我係兩年幾前已有拍片做課前預習
但事實學生咪都係唔會睇片（有1/3人會睇仲要係叻個班），結果都係要上堂教，愈來愈懷疑自己...

我做校長心知學生係懶
但可以入老師數
老師督導不力

如果學生真係肯做野，我毫不介意做教「畜」，好似新界牛咁猛做，但係我又唔知係因為我做得衰/學生唔勤力定點，然候成績差/差過乜都唔做既玩，學校又入你數，會覺得自己係0

班*

所以咩翻轉課堂有撚用咩
邊個想返到屋企仲要讀書
大人都唔想放咗工後仲要做野啦

放心
一定入你數
所以你唔做野都冇問題
我經驗話你知整色整水最重要
唔係我搵乜去校董會交數

做左當教左, 理L 得你學唔學到。教育界大把呢啲教師。

校董又唔識
家長又唔識
出黎吹水整banner威威

我帶頭搞形式主義
方便交數

係咪教得書多個人都會on9啲 病都要上堂, 仲慘撚過返工

睇死佢都用暑假架啦，早啲宣布調早暑假唔洗大家心掛掛啦，佢唔係學，老師又要用埋時間做無謂嘢，攪完一大餐，之後又唔比暑假你，同啲學生一齊受

商機無限之。醫護集體大移民

Agger, 搞一大輪野最後一半學生都唔知有無

翻轉課堂個 邏輯 只不過係張上堂時間擴展至放學後
提出條友一定係無家庭無朋友d人 ，佢無諗過學生都應該要有自己family life

果條友係有家人朋友架
只係做校長心諗你做又唔係我做
理鳩你唔休息

其實呢個只係一個精神

但黎到香港就形式化哂

本身哩類都係抄大陸
乜鳩渡郎口學校
(同音)
香港班友攬住當寶
白鳩痴
有用佢地就唔洗落黎讀大中小學啦
不過，我做校長為交數照推